中美電影節 | 甄子丹鄭秀文稱帝封后 《葉問4》成大贏家

因為疫情關係，第16屆中美電影節取消頒獎典禮，大會今早在網上公佈結果。甄子丹和鄭秀文（Sammi）分別在頒獎禮中稱帝封后，Sammi主演的電影《聖荷西謀殺案》不但獲頒金天使獎電影，她也奪得最佳女主角獎，Sammi跟佟大為扮演兩夫妻，因為蔡卓妍的探訪，揭發了這對夫婦背後隱藏的身份。